去完活動～唔該改變下造型！剪下頭髮咩都好！

掉晒d衫佢！鞋都係！鞋最易出事！一定要剪下頭髮換造型